[未FC] 粉嶺中學有誇境學生返學發燒

待FC

粉官？

陳朱

相信政府

相信政府，唔驚

「死因無可疑」 625端午節：掉念因暴政而被投海嘅手足

Pish

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

跨乜鳩野境阿屌你老母垃圾政府
上面爆緊北京肺炎啦
係咪想香港死
垃圾蝗蟲就返去你個垃圾中国啦屌

屌你老母死支那人

咁撚憎香港仲黎讀書？死返去你偉大祖國啦

Chinese Virus - Season 2

開咗某蛇姓

唔怕喎~

推

周sir: 當然唔番啦

Miss Fu都係

楊潤雄呢？

楊局腸又做戰犯？

岩啦
格黎就和合石

狙擊緊班教師

屌。。。。咪撚落嚟啦

好心啲大陸人唔好落離讀書啦 累死人

爆發

累人累物死賤支畜

屌, 北區人表示好撚驚

上等中國人

會話粉嶺中學癲瘋國家政權
公開發燒係有違國安條例 要座25年

周sir愛國愛黨想表忠記得安排再出發同林大總統向學生宣揚習思想
止暴制亂，首要任務

各班都有人發燒

支那仔死返上面讀

跨

復工復課冇事嘅，GOGOGO,BOMBOMBOM

不是

限聚令

隔離學校嘅我表示好撚驚
隨時下個到我 各位保佑我

推一下

林鄭： 室內聚集唔會傳染 室外限聚50人

仆街支那狗

咪撚返學啦屌

隔離小學

北區tg

支那人邊有骨氣

屌母校
btw 周sir....

佢地仲要幾間學校坐同一班車
如果中途係車除罩播毒
返到學校又播毒 咁我就仆直了

癡撚線
澳門同珠海通咗一日都即刻剎停話唔批免隔離住
香港仲由得班小蝗蟲繼續返學

區議員跟緊

今日先支那狗復課第二日就咁
真係痴撚線

而家支那根本仲爆緊

周蛇 ：屌你老母

永續限聚令

最撚好笑係學校出聲明話冇事唔驚

支那肺炎梗係由支那狗黎啦

遲下仲要整『健康碼』同大陸互聯添，正苦臨死前（換屆）用盡方法送中

周蛇 R.A.P🙏

落嚟播毒 北京爆緊，你班香港人都唔洗旨意好過

攞大新北嘅人命黎玩

Thank you CHINA

多得支那唔小

走左潛左水

巴打自己小心

幾時再停課

周蛇係咪炒得
咁直接

香港人：得一兩個，繼續吃喝玩樂，唔驚
連登仔：一定係嚇人，想永續限聚令，繼續抗爭，唔驚

去到邊衰到邊啊

繼續返學啦屌 唔好縮呀 屌你

邊度話係跨境學生？

屌晒佢哋老母 全校驗口水啦

咪撚番啦戇鳩

冰山一角嫁姐

同母校

入到室內就50人都得 没事儿

死返大陸讀啦屌 唔係話我地香港教育制度唔好咩返祖蝈讀最好 咁就唔洗朝朝早咁早起身過關啦

發燒返乜9學

停課啦on9
玩9班學生

而家啲人咁仇中，仲敢死落黎讀書既

50人一班

但港共話室內無限制

痴撚線

唔會炒架喇
周蛇大隻到可以一拳打爆校長張枱

政府同支那肺炎傾好咗，跨境學童唔會有事

楊焗腸去咗邊

香島中學班仆街中招未

好多在校生冇ac 唔好加密

【陳朱素華中學同學發燒情況】
.
我們收到同學告知，在跨境學童復課後，粉嶺宣道會陳朱素華紀念中學出現多名同學發燒情況。
.
我們非常嚴肅關注此事，我們要求教育局，校方即時全面交代事件。阿正將和當區議員，其他北區區議員全力跟進事件。
.
#陳朱素華 #武漢肺炎 #跨境學童 #教育局

如果有陳朱在校生既就入一入group

暉明村係係隔離 今次會唔會又中回力鏢丫啦

屌
Same here

講唔出風涼話 隨時搞著年輕手足

叫個家長hide d 唔 hide d

陰周sir Miss Pu

嗰區學生組織都出咗聲明回應

邊間

幾時到香島中學班紅屍

發燒都仲番得學？

7婆聽日既對白：沒事兒
由國內傳入既講法不科學
政府專家無法追蹤病毒源頭，相信係本地個案
特區政府會全力配合國家抗疫工作

退燒藥

容許誇境學童返學 又可以奶支共 又可以Keep住有人中廢炎 永續限聚令
不知幾高招

跨境學童真係伏黎

班藍屍咁愛國 送自己啲仔女番支那啦

唉死就死遠啲啦支那畜生
住正隔離呀屌你老母西

睇定d先啦未fc

你眼殘？人地話梗係唔返喎

屌你老母！返大陸讀啦！

佢唔係...咩
眼殘sor

落地獄啦，有報應架啦，你地班垃圾咁撚樣

楊潤雄局長: 好彩我啲仔女喺外國讀書，香港？理鳩得你哋死啦！

唔知，不過佢應該係為學生好
利申: 比佢教過數唔知係咪同一個周sir

小蝗蟲繼續返 wfc

頹

Ai ya at . Expected la

Peking virus + wuhan virus

翻學都要搵命搏
推俾在校生知

建議有支那同學都唔好返學自保緊要

發燒唔係要即刻走架咩

如果奶共狗做區議員，市民係唔會知呢啲消息

點解發燒仲要返學 係咪咁撚鐘意返學 都中學生啦唔識講自己係咪發緊燒咩下

佢地有個好老師

第二波爆發

打唔爆yy張枱

鄺蛇應該唔會屌鳩周蛇掛.....

信正苦
唔怕

屌班仆街
病都聽唔到書啦

大陸仔帶菌者

快d 狗狗狗
叫d黑警上去

周sir : 緊係唔返啦

分分鐘真係一個累全家
支那人冇一個是無辜的

周蛇咁大隻一拳一件
btw係咪當年廖亞全公開講睇唔到國民教育有洗腦既報應
點解咁遲先報條友都退撚埋休

呢d先安全
證明唔係佢哋cap圖爆出去
老師喺老師group講嘢有幾出奇

鄺蛇應該唔會
比著以前仲係全叔或者cyy呢口古井渣旗就難講

跨境

誇大

細妹話個跨境學生返嚟兩日都bok 係張枱上。。。第一日發燒唔舒服第二日都繼續返。同埋佢坐課室中間位，我係咪走唔甩啦

RIP

最後個句 .... 表露曬大家對於政府憨鳩措施嘅回應

發燒發到39.幾度仲返學
睇嚟佢真係燒壞腦

推
唔好再番啦
中咗招就大鑊 隨時命仔都冇仲傳埋俾屋企人

周sir係....「當然唔番啦」 即係叫人番

嗰個係另一個人quote佢「當然唔番啦」喎

睇十次笑十一次

係喎 自膠
國安法過左 周sir就係港版李文亮
死後比人冊封人民英雄

喪屍?

死返上大陸啦DLLM

大陸真係冇好帶挈

家長逼佢地跨境落香港，搏有得睇免費公立醫院
如果深圳就算有錢比都分分鐘唔比醫或者淨係比d 19中藥吊命

五十人一齊入課室就冇事啦

我淨係記得通識係全哥整既

死支那人

真手足啊咪爆

支那人做咩黎香港讀書 死返返去啦

跨境學童on9999999999999999999999

大西北=on9

學生發燒有幾咁閒 平均一年都一兩次啦

誇境

楊狗：再講就係影響國家安全！唔准講！

攬炒

唔驚政府話疫情已受控

on9 blocked

哇 燒到39度就唔好害人啦

聯和墟學校+1

好多中同

發個燒姐幾咁閒
恐懼撚

發燒都過到關？

fc

第一次支持欺凌

你咁講係冇錯既 日日都有學生發燒 不過依加風頭火勢 驚都好合理姐

但理論上學校門口應該會探熱
未入課室班發燒小蝗蟲應該已經被堵截?

小學應該仲多跨境學童

順使落嚟醫

呢啲唔關政治事，未即係唔關佢事

我前排同毛sir有傾過 其實陳朱真係唔算多中國學生既啦 算少

同埋陳朱係俾學生罷課 依間係一間好學校來

其實唔關跨境事
發燒已經唔應該返學播毒
尤其呢段時間

父母責任更大

Push fc到未

隔離陀衰家
個關永遠唔封
永遠都唔洗返到學啦啲學生

直接車去醫院隔離十四日

叫局長探下學生
楊局長要愛國就身體力行

學校出埋通告. 發燒果D 無返到學.

相信政府 唔驚!
快啲放班蝗黎播毒 777繼續加油!

葛博士話收到風 大陸家長唔鍾意深圳讀書架
我懷疑佢煽動國家分裂

幫推

炒左車啦 好心未fc就唔好當真啦

要播毒早兩日已經播咗

即係返學唔係任務囉

尋日先第一日返....播唔到

返學返得咁撚辛苦, 大人都頂唔順啦
都唔知咩家長咩心態

Season 1 都未完啦

到要有病症個時都已經播哂啦

佢地係華界果邊都無入英界
播都係深圳唔係香港播

唔好講到深圳同香港好遠先得架

毛蛇真係一個好老師
可惜無比佢教過

睇左:粉嶺中學有誇境生返發燒

15/6星期一開學喎？

啪退燒藥

之前支那人都係靠佢上飛機離開大陸

駛唔駛講人做過啲乜......